突發，有個丹麥frd將香港近排嘅嘢po咗上丹麥媒體

大家有識丹麥人嘅可以宣揚開去
全世界都要知！

藍罐 加油

push!!!!!

遍地開花！！！！
和理非，文宣，係時候你哋發揮啦！

即刻買新出袋裝藍罐曲奇支持

我做野要丹麥香港兩邊走
班丹麥人以為我地贏咗，個個whatsapp 恭喜。
丹麥人因為文雅麗，都算係歐洲好一數二對香港有認知嘅國家
終於都有丹麥文

多謝，好波！

我都好感謝嗰位朋友，佢純粹係當年嚟過exchange，踢波識嘅
佢一直都好留意香港局勢，期間問左我地唔同意見之後就出左呢篇文啦。

雖然丹麥文唔係咩大路語言，但係起碼可以喺丹麥本土散播開去！

加油呀各位！！！！

真係相識滿天下
推推推

push

每個人嘅遭遇都係與別不同

每人做多啲就可以好大改變

推

再推！

屌潮州深藍真係無得急
丹麥呢啲北歐高汁國家應該好啲
著重民主人權

只有錢最實際
自由人權民主呢啲高層次啲嘅追求？不了

根本係個loop嚟

有呢啲meta-啲嘅追求嘅人死晒
剩下一班不學無術嘅人
政府繼續封鎖消息
淨係得最底層次追求
政府滿足

幫手推番有用post

多謝巴打

pish

有冇人翻譯篇文

google translate都8成準

又要掃藍罐

掃貨個掃

順帶一提，問左佢，丹麥係無藍罐

但係丹麥曲奇出名係真嘅

我又覺得香港珍妮好食啲

我去咗咁多次都冇見過有藍罐

Pish

藍罐

Push

咁睇唔開

好多字

係丹麥exchange緊
好多local都好關心香港發生緊嘅事

香港政府玩政治真心好勁
資訊咁流通情況下都呃晒全世界

Til gengæld er udenrigs- og forsvarspolitikken under Beijings kommando.

Beijings kommando

SUPPORT

睇完你個留言 再望一望你個username

因為語言藝術
一講dead全世界覺得真係死左
加上外國點會咁細心留意香港細節

喂唔係咁嘅

支持!

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

我無野講

請將 雨傘學界5子的後續 post去！

嘩 文雅麗
咁就十五年了

中國製架

應該被失蹤了

一個字都唔明 但照盲推！
廢青就是任性！

我冇嘢講

丹麥除咗曲奇仲有乜嘢特色嘢

傳媒

Hygge

唔係丹麥人整架

我都係丹麥 不如整個 tg group 大家聚吓？

可以自己翻譯睇！！

可以share出去！

所以要繼續反送中，宣示未解決

Bump

話藍罐曲奇唔係丹麥做既唔該睇睇呢條片
直擊藍罐丹麥工場

支那老翻野黎

係！！！唔好比佢停！！！

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

丹麥企業純粹外銷

一向都係真正丹麥貨
不過就唔係喺哥本哈根 只係賣去亞洲先至出名結果攞到皇家認證

聽聞得機場有得賣

地球聯合軍

用lego拍anime講返呢個月發生既野有無得諗？

類似咁

丹麥朋友

每個都好重要

同一個立場嘅就係朋友！

其實真係唔好看輕香港
Thanks Denmark

香港係特別的

我都識呢個人，好有心真係

咦，你點識